食左大家樂早餐

雞雞扒煎蛋+餐肉+火腿通 飲凍檸水

食晒記得影

依家好貴

39.5 不過都平過平時返工啲早餐

辣殺

食曬得隻碟好心你咪撚貼圖

印度b做咩連我都狙擊

對唔住啊